{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46683&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 부띠끄호텔 XYM"
    },
    "text": "22年4月にグランドオープンした宿です。 すべてのお客様にご利用いただけるよう最善を尽くしています。 ですので、ご不便な点がございましたらフロントにぜひお申し付けください。 駐車場は九里で最大規模を誇ります。 バレットサービスも提供しており、1部屋につき1台の車両は駐車可能ですが、2台以上は利用できません。 また、トン以上の車両は駐車できません。 チェックアウトの際に車の呼び出しをご利用いただくと、待機車両を提供いたします。 全体的に40台の駐車施設を備えています。 地下鉄は京義中央線九里駅が近くに位置しています。 客室の内部施設は2人に制限されています。 客室間の移動は制限されており、客室ごとに1台の車両のみ駐車可能です。 スタンダードA、B客室は禁煙及び駐車が不可能な徒歩専用客室です。 スイートルームとVIP客室は最大3名まで、パーティールームは最大4名までご利用いただけます。 追加人数の場合、定価2万ウォンの人追加料金が加算され、追加寝具類は提供されません。 全客室では無料Wi-Fiを提供し、PCや空気清浄機、ウォッシュレットやヘアアイロンも設置されています。 ロビーにはトースト、製氷機、電子レンジが備えられており、充電器も全客室に備えられています。 ゲームルームのヘッドセットはカウンターでレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "22年4月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両まで駐車可能ですが、2台以上は利用できません。また、トン以上の車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "全体的に40台の駐車施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は京義中央線九里駅です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室が禁煙で駐車が不可能な徒歩専用客室ですか？",
            "answer": "スタンダードA、B客室が禁煙で駐車が不可能な徒歩専用客室です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで利用できる客室がありますか？",
            "answer": "スイートルームとVIP客室は最大3名まで、パーティールームは最大4名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合、定価2万ウォンの人追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "全客室で提供される無料の設備は何ですか？",
            "answer": "全客室では無料Wi-Fi、PC、空気清浄機、ウォッシュレット、ヘアアイロンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーに備えられている設備は何ですか？",
            "answer": "ロビーにはトースト、製氷機、電子レンジが備えられており、充電器も全客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームのヘッドセットはどこでレンタルできますか？",
            "answer": "ゲームルームのヘッドセットはカウンターでレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 415
    }
}